我希望大家真係團結 唔好再俾高登同林祖舜好似狗咁撚

高登可以話係只係一個platform，最寶貴既資產係各位巴絲，林祖舜一次又一次我行我素，做一啲損人不是十分利己既事，漠視一眾巴絲既意願，即使高登帶俾大家幾多歡笑幾多憤怒幾多憎恨幾多資訊都好，如果我地同心一致堅持做我地可以做既一步 — 罷上高登 轉上LIHKG，話俾林祖舜聽，無左高登，死既唔係我地，係佢條on9。以下呢一句，我知未必各位都岩聽，但我都要講，言論自由、選擇自由係網上世界最核心既價值同防線，如果高登俾唔到我地，我地就要另闢新壇！

最後，希望過左黎既巴絲可以幫我長期置頂呢個post，大家盡量集中力量，一分散就唔夠強勢，屌我1999又好，乜都好，將呢個post既信念推俾最多人知，等林祖舜仆街！

無好評功能

頂

正評啦各位，推！

向左掃一掃 望下右下角

劣幣留高登，轉新forum 過濾吓啲mk仔仲好

正評係係最右邊mon向左拉就有！

推

正皮

支持

唔再上高登

同意

大家要團結

推推推！

個邊貼左bam 圖

以示決心

推爆佢

瘋狂推

過檔留名

Yyyyyy

推
個apps真係順到痴線

屌你 梁君彥喎

Pish

推！

其實好想問 依家係新論壇定點 但係又照高登d表情番黎 會唔會有版權問題？ 一陣又比林Joseph 有位入

推啊

0負評

仆街林早洩

人手置頂

已正皮

團結

正評

支持 但怕唔怕圖案被告侵權？

係果邊自撚咗爆

呢個apps好順

遲d 會唔會有vip 之類
唔想睇廣告

支持呀

輕輕推一推

推 各位得閒就入黎推下 起身推下 訓覺推下 得閒推下 咁就好快推爆再開新post!

我都想知 有冇人解答下

太少人啦 再推！

已經好少可拎部電腦上網
根本就係手機年代
過左公平使用量唔洗旨意上到

Nice

Push

早洩正契弟！

支持罷上

早洩狗

邊撚個係林早洩

以後唔駛上高登

零負皮

pish

獨立

想問下有無網頁版？

幫推

希望巴絲都過哂嚟啦

啱

最好呼籲埋放低Ios同Android 嘅仇恨
等兩邊用家都一齊轉會

In lihkg we trust

過檔

希望an同ios 同心協力，打倒林早洩。

今日留名既人都係高質會員
值得用同志去稱呼各位

高登d表情唔屬於高登既

推推

講得好

快啲俾我買然後去廣告啦

加油

係咪好似未有an機份？希望可以盡快推出apk等an機用家轉過黎

啱呀

漫長抗爭

十卜十卜🙋🏼🙋🏼🙋🏼

獨立！

支持新地方

450 vs 0

唔推唔係人

希望大家真係可以齊心
唔好俾林早洩咁撚得戚

好滾動

推呀推

係呢度我搵番家既感覺
巴絲打爭氣阿！

lm

等佢嚇到標撚晒shit 就啱

牛奶仔表示認同

食屎早洩

屌佢老母林早洩
平時cdrom都要出黎屌柒佢

每次林早泄強推任何野都無一次反抗成功
希望高登仔今次生性

林早洩老母比狗屌

食屎啦林早洩

0負皮

推
btw有冇人知而家LIHKG有幾多人

正評，收高登皮

入黎留言正評啦高質會員們！

全力支持

支持 大大力

認同
堅持住
搞好呢度
過左黎就唔好返去

垃圾林早洩

零負皮
推

好！

輕輕一推，都黎左呢到，吸引多人黎就要多資訊多topic都廢事走來走去

首先要有人，入得黎開ac既巴打當以前咁就得，想講乜就講乜，咁就可以，但呢個唔係一個兩個巴打做到既野，每個人都要付出

正評

同高登講再見

正評!

大家捱到

push

屌你老母林祖舜

林祖舜？不了。

正皮 828 ->834

天地有正氣

高登係個idea,

and idea is bulletproof.

希望可以維持呢份自由

強帖留名

推到佢仆街

評已正

岩呀 屌你老母

900正評 0負評

0負皮 團結一致屌佢老母

輕輕一推

不推不是人

咪撚咁柒番去

無錯呀巴打，仲有越來越多人reg 連admin都出post 勁啊！

嗰頭又要加保護費呢頭又話鳩人加價商業化要你收檔，屌佢老母戇鳩鳩

講得岩呀屌 高登之所以出名唔係因為個forum係咩
係因為用緊高登既係咩人

cannot agree anymore
頂！

高登沒有了用家甚麼都不是

零負評

1001

agger
當年用lihk 又要受氣
轉機用hkg+都畀你搞死
仆街啦林早泄

講得好 吾好停

林早泄今次仆街鳥

正評！不過希望新form可以做好保護個人資料

留名

認同

屌佢老母林早洩

確定正評？
是

正評 上一頁

正皮上一頁

That's great!!!!!!

推到林早洩仆街

P

依個好似啱啱宣佈獨立既國家，全國市民一齊係街上面拎住面國旗係到fingfingfing既感動畫面 團結一齊整冧林早洩

1

早洩做咩入黎負皮

垃圾林早洩食牛屎啦屌你呀

1負評

林早逝入黎擺低左1個負評

皮已正

支持人手置頂

林早洩默默地擺低左個負皮

林早洩屌你老母

屌

邊個禁錯制負皮

訓醒一推

已經好撚多5p仔
Btw推

一定要獨立

無錯

早泄入咗黎負評

收鳩佢皮

抵制林早泄！

有冇巴打幫手po去高登拉d人過黎

好波

早洩入黎比左一個負評

大大大力推

新玩即轉過黎

唔會再上林早洩既垃圾壇

邊撚個仆街負皮，死番高登啦

探肛巴打有幾耐冇試過有咁多正皮 雖然我之前有屌過你開垃圾post，但今次都要撐你

推佢老母

早洩老母最倍感安慰嘅一日

邊度有人腳 邊度就係高登

Btw
Ios
無用電腦上網好耐

就算係屋企都係用app睇野

有幾多毒撚真係部係電腦面前出post 睇野

開都開住youporn la

對我來講 根本唔存在上唔上高登

因為由始至終都只係through ihkg 去睇資訊

家下只係傳左個app

邊度有資訊有人腳就睇邊度

利申：老CDrom ，前08小隊

加油LIHKG

lihkg+油

呢句真

推呀

獨立啦屌

支持！

再見林早洩

咪林早洩自己囉 得一個負評

邊個負皮

大力再推

講得好啱

岩聽

FB廣傳啦
貼係到冇用，或者貼返過高登，等重未知有新壇唧巴絲快啲過檔

林早洩係食屎狗

講得好
推推推

林早洩留下負皮

開埋網頁版我就唔會再上

Ching ho ball

邊個比負皮

屌你老母林早洩

屌老味個app咁撚快又多人點肯走 ， 不過需要大家去番唔同台出番啲高質post支持

早洩皇天擊殺

自已出啲app又垃鳩柒圾
人地做得好過佢又唔撚鐘意 係到玩獨大

推！推！推！

大力推

撐

早洩一定dum哂春

十卜! 想問下巴絲點樣落正評?

揀頁數下面

有返個地方落腳感覺真好、總之有vip一定支持

梁朝偉都用LIHKG

一齊做全港最大論壇既老屎忽

我連高登pw都唔撚記得左

巴打講得啱，推

有會員就有人

香港人團結返次啦好嘛

話比身邊既人知，咪撚再上高登

Push

食屎啦林早洩

留名支持

support

正評
林早洩攬住高登比狗屌

最驚就係得三分鐘熱度

早洩已負皮

In LIHKG+, We Trust

有貼過去高登無人理
Btw 11年 平時做開cd rom 非名巴打

皇天擊殺林早洩

食屎啦joe lam

支持支持

Support

而加就算高登用返HKG+都唔會再上高登
屌你老母林早洩

人手置項

Pishpishbaby

岩呀

希望今次真係堅持到保持住人氣

鳩撚屎嘅草泥馬

點都唔番高登 要比早洩知有d野做錯左就無得番轉頭

屌你老母林早舜

推!!!!!

已轉會

Agger

屌你老母食屎啦林早洩

不回頭！

冇上

😈

冇架啦 高登收皮

👌🏻

.

Lauming!

要團結呀！！

林早洩 仆街死啦

不能同意更多

今朝未知有lihkg 成朝都無野做

Ok

推推推

屌你老母

高登一條心

puri

推吖屌

唔推唔得，一定要推！

建議呢個post長期置頂

屌你1999

希望時事台果面唔好咁多五毛

高登表情好似係巴打畫 唔係林狗

Pushhhh

推呀！

我相信三個月時間 LIHKG已經會有好好成績

捱

最緊要唔好被分化

撐 lihkg

再推

加油 LIHKG 打低方仗條on9仔 過多陣唔好喊口 叫我地返黎呀 自已單機吧

做瓜早洩

又幾有道理喎
Between你個名

推，推倒林狗

撐住

林早洩今次無藉口再笑鳩高登仔 都我地笑返佢轉頭

簡直係一個歷史嘅見證

正評不斷上升

推爆佢，林早洩成日派埋啲間諜係到開post叫人返過去，自己就係度逼人走，當我公仔吖，食屎啦林早洩

推到林早洩食屎

推到林早洩個網摺埋

自己行出第一步

置頂

頂啊！

大家先係最重要！ 有咩獨家post呢到 自然吸引到人

唔好衰俾人睇

獨立宣言

Plus仔好波

正評😎

推爆佢先

人手推

大家唔好再推

推撚爆佢

屌佢老母 林早洩

上左咁多年高登，心靈食糧。
估唔到我家下想佢收皮。

幫推 食屎啦林早洩

推呀推呀

不過想佢快d出vip版 唔想成日㩒到廣告

坦白講 本身預左無呢度都唔會返去

講得好吖

有LIHKG 就無高登
食屎啦林早洩

罷上高登

食屎啦 林早洩

正評加留名

罷佢老母高登

新ac 第一次comment

Btw 多謝連尼住巴打寫個咁好既高登app 比我地

🤘🏻

屌尻林早洩

除左廣告之外真係冇得彈

集氣集氣

之前唔知做乜鳩畀早洩ban左
含撚啦早洩

推一推

推！勿當奴

只要高登仔黎哂 呢到已經好夠造

繼續繼續推

林早洩食屎啦你
推爆佢！

如果其它高登3rd party apps都中止服務而且落架, 咁無論android定ios用家都唔會再上高登, 因為唔會頂得順網頁版或官方app。

巴打話齋, 唔係HKG同LIHKG之爭, 係desktop同mobile之爭, 而林早洩一早自行放棄mobile。

嚟緊就係LIHKG專注完善系統, 優化UI。林早洩嘅高登已成歷史, 絕無翻身機會。

入得黎LIHK大家都是一家人
一定唔可以好似早洩咁出賣自己友
仲有記得屌柒D打手

團結就是力量！

Push, 林早泄正仆街

我入黎幫手推既

佢d數字，水份仲撚高過淫賤聯大字畫，仲撚永恆過亞視

團結！Fighting

無啦啦改鳩左我ac密碼

讚,

web 版暫時無得正負評功能

推到開新post

林早洩我屌你老母

推撚爆佢

頭先係個邊自爆左

cdrom 都推一推

推推推 1001！

評已正
就快1001

嗰4個比負皮既老母比狗屌